咩叫做直必腸？

認真答你果d

海參嗰啲 你搞鳩佢就直必腸

搞腸沙果陣就會直必腸

呢個世界好多on9仔架
準備定block 9班蠢人

直必腸，顧名思義，直到必晒條腸出來，引伸意思即係話人直腸直肚（好似係）

起十二指腸隔離 不過唔係個個都有

真心膠囉，唔係咁都唔知呀嫲新會然

認真wor上面個個會員編號都細過你

唔同字 真乜閪心呀

on9個編號細又點
大把人只係開完ac當掛號😂

通便藥

有無聽過快必慢必，其實仲有個主持人就係直必，不過佢後來因為私人理由轉行去左賣腸仔，所以就有直必腸一詞出現

野食黎
同炸大腸差唔多味

直必哥就識